想約你但你又唔覆係乜野玩法

其實唔想出來,大大方方reject咪得lo
究竟唔覆係乜野玩法呢

太上心是苦,苦了自己

其實佢點諗我唔太care,始終大家識既日子短
只係如果連人與人之間既基本尊重都冇,咁樣未免太令人心淡